部A7ii抺noise抺到變油畫

插支死馬135都冇用，iso3200已經不可用，人臉對焦仲要對落部小提琴度，所以你地唔好屌柒貓啦，唔關佢事，係佢部A9對左去外太空

第一次見不蛇出相

我出過5次啦！

有冇原相?睇落連M43都不如wor

M43去到800已經變成咁

對眼合埋咗咪唔識對囉

突破盲腸